［強勢回歸］歡迎考車fail嘅入黎傾下計（4）

屌 開post 開到變識女仔post

恭喜考牌官153同自摸絲打發展成地下情侶

都歡迎好多考車fail嘅入黎繼續吹水

究竟點解萬五蚊咁平

照咁嘅速度 睇怕開到10 都未考到

你吹呀

要唔要幫你搵男朋友

好

雀仔 或者 輸民意巴打

我有女朋友

又

點撚樣

樓主又柒左 祝你同女朋友仔甜甜蜜蜜

多謝絲打

Hi 真絲
肥仔毒撚岩唔岩

想認識

我會幫佢搵個好嘅同事考

佢已讀我

邊個呀⋯⋯
已讀不回 嚇親人

狗公後悔介紹自摸私打俾你

覆左

你邊度有介紹

自摸絲打 歡迎你同考牌官斷來往

關你咩事介紹

考車狗公媾女Post

樓主

邊個狗公？講清楚啲

咁考駕院場其實無乜著數，係乙部多d機會操咁解如果都係咁多死車

你

原來你有女朋友 結婚未？

又點呀？

是

係 專呃傻仔去報名我就係其中一個

欠樓主

有錢就結

我都係

你不是駕院嗎

聖誕車聚

佢唔係

tum番

其實比起港島油塘嗰啲，駕院啲路線真係易幾多下

油塘嗰個迴旋處真係

要唔要借住俾你先？五萬十萬都有嘅

我上網睇過一排嗰啲考線，再睇返自己考沙田嗰啲線，真係好大分別

好 唔該Daddy

請我食咗five guys 先再講咩五萬十萬啦

毒撚收皮

佢都未執粒

我的毒撚老豆 Mr_bean

1take唔到就仆街
但1 take pass好睇心理質素同運氣
其實就算駕院都好可能要兩take

油塘好撚難

但自動波3個場好d

聖誕前會考到

三年幾其實我好後生㗎咋，廿幾歲，驚你哋誤會我係樓主嗰代

唔好話考車，我而家有牌都避免出呢啲地方

迴旋 見到就淆[/left]

舒雯意絲打

屌那聲 我考試前兩日 每日練3個鍾

根本死車/ 廢老沖出馬路呢d問題，操幾多堂都未必搞得掂，只可操到熟哂技巧之後自求多福，一次唔好彩就兩三次，總有一次好彩，
但諗到個情形未考已經覺得會好緊張，驚到時手腳唔聽洗

絲打好好

屌，我師傅無時間，我已經補左4堂鐘，但仲有5日先考，臨考前兩日第5堂兼last

係㗎就算你技術係車手級，一個阿婆突然彈出嚟嚇下你都即收皮

我師傅都幫我谷晒最後一星期 上4日
我已經請定大假

so happy
on9師傅無期

我覺得最重要嗰堂係考前上嗰堂睇下嗰日嘅路面情況，考嗰陣顧少樣突發嘢

尋日女朋友坐後排睇我學車，好想快d有牌之後借佢地屋企d車（村屋好多位拍）車佢出去玩

我自己就真係無需要 住左廿幾年住宅區 唔會養得起

我考9:30 師傅塞左堂8:30

死亡行軍

根本唔係技術既問題

係意識，心理質素，同運氣

我9點佢唔同我上囉屌
想叫人個朝兜我行一轉

一命二運三風水

驚未訓醒唔夠精神

唔該企開小小
準備按摩

唯有考唔到就換個好師傅 令自己唔好失左自信同駕駛樂趣
之後就一而再再而三考十次八次。都係唔得就認命/去台灣考

你走開

可以睇嘅咩？

咁衰㗎

係停車場難搞

住村屋，任我泊

係，我自己一個既話成世無牌又有乜所謂

仲要最後5日學得一堂

但呢兩日學左兩堂

明明最需要密密上係25，26

你考邊到呀

石蔭

我覺得佢哋好得意，拖住手，行得又慢，又細粒，好似小朋友咁

最慘考車仲貴 一日唔考到都掉錢落海

希望考完玩幾年過下癮就算
出架Van接生意

香駕而家收幾錢

香駕其實係唔係好易合格

係好少少少少 可以話無太大分別

萬三左右 好似

咁一般自己出去搵師傅要幾錢
假設二樣都係一次成功

七千

唉 入撚左駕院坑

我星期二去報香駕 睇下佢覆我乜價先
太貴就自己搵

仲改期 好心改期就比一兩星期通知定咪等人補完鐘先取消

諗住考個牌就算

無錢養
而且渣車好花精神 平時我搭巴士 見d車一格格咁行 個人已經暈暈地 又成日塞車 成班廢老無拿拿衝出馬路

歡迎入黎fail group 一入就會fail

好似周中宣布，就起碼考埋呢個星期，唔好人地補哂鐘先停

真心講 我覺得係香港渣車 真係折磨

度度都塞
一格格咁行
成班撚樣亂衝出馬路
成堆垃圾車手
廢老當自己大晒 亂過馬路

我都係
驚第時有需要渣車先後悔無
但暫時無打算渣

坐車訓下教好過咁傷神

連考車都咁難

唔會
我之前考筆試 直情無通知
去到先話你知改左期

on99

個食蕉仲大大聲話
你鍾意咪投訴
不過你點投訴都無用

仆街
改左唔通知人

我pass咗先入嚟

仆街 自摸又同考牌官自私傾

無喇無喇

邊度有

我一次都未考

老友仲唔瞓覺 聽日唔使返工咩

聽日返工先瞓都得嘅

真係好

你唔係老友 你係

佢唔會睬你喇 佢俾人食咗喇

好好味

所以寧願： 肥乙》肥哂兩part〉肥丙

依個真...

其實而家我唔驚出街路試 我反而係驚泊位

應該話，乙部緊張起上黎個影響大過丙
乙手腳震一震都過左龍出界

其實駕駛學院有冇考慮過裝返個 防止起步溜後 360鏡頭 如果有嘅我俾多少少都唔介意

pass唔到丙就寧願肥哂兩分
易抽d 又係比咁多租車錢同車鐘
還定操多幾轉泊位都唔差得遠

反而想考路試果時裝番個車CAM , 比學生知肥係邊

真

又貴又難又耐

早晨老友

無人係你老友

公務員wfh 重新上線啦！

點搞

唔制

無收到通知

你老婆係公務員？

No 我問我師傅咋

不過唔知今日點

早 又要返工
我有車 我洗咁早起身

我六點就起啦

尋日去學車嗰個人都話 原本停左考嗰啲 都要加開星期六 仲要到而家都未考晒

可以遲幾多啊

係 所以好燥底 考試睇路

起碼遲九個字都得

喺公司隔離租個單位

公司有車位提供 放過夜都得

有時自己都會揸到好燥底 前面條友慢慢行 仲要係行得好撚慢 就好想bu鳩佢 之後嗰陣就會心急 就會開得快

半個鐘

我同我師傅會笑鳩佢 話前面個師傅唔識教

半個鐘就算啦

我係個心入邊已經屌緊佢全家
我會比大油 爬佢頭 之後同佢平排啤住佢

咁好
我公司1個鐘12蚊 都幾平
如果有幸買車屋企附近真係無街泊
點都要拍卡入閘

再吹大啲

呃你做乜

咁唔好養車 成本唔抵

我公司租咗個兩層停車場俾我地 大概30個位 不過我公司唔多人揸車

學車咁玩師傅唔停你？收皮啦

佢瞓着咗

唔會抄牌？

哇....你係邊區返工 咁癲
大公司喎

鳩噏當秘級

觀塘公司仔

住咁耐未見過狗
得啲爛鬼屋邨保安影下相 叫你唔好泊某啲位

觀塘日日都汽車大遷徙
啲狗趕車拖車

我咁睇 如果唔駛泊車費 都抵買 玩返一兩年
如果兩邊都要錢泊車 咁就唔好搞
我窮人思想係咁

停車場喎

出門口返工 屌
返去煲劇

去觀塘撞下你

廢j

屌你等我考埋今個星期六先停啦

歡迎新朋友仔

無問題 俾你考埋啦

去個迴旋處撞我

行嗰個迴旋處勁多車

今日會去報路試先
再決定搵邊個教/報邊間

其實操多d先係提高合格率最好方法？

講求天時地利人和

有無人都係嚟緊呢一兩個星期考？
原本8月考 已經推遲左一次
今鋪😂😂😂😂😂

岩岩諗
報香駕 不如比多d錢操多d
咁講岩唔岩

再推遲

嗚 考前又要再補鐘 蝕到⋯

有車要早啲起身

駕駛學院你肥咗都係喺同一個地方考 但係你出快期就可能去咗第二度
駕駛學院都係買條路線咋

#105
蔡約翰摩亞
• 25m
部門出左通知
一切維持正常

星期五

我8月尾改左今個星期五呀

講埋俾我聽幾錢

你邊度收風
暫時唔影響公共服務既前提先可以wfh
不過下星期可能難講

依位巴打就識啲野喇

ho ball

入邊啲人講

見到了
個條友明顯玩野

我估今個星期內仲係彈性上班 唔影響公共服務

下星期如果開始停課就好大機會停埋考車了

私了

係都停左課/酒吧/球場先

希望你順利，我下星期五先考

下星期5有點危

我12月9號呀

唔好呀😂😂唔想再推遲

穩如哈馬比

唔好話下星期
我今個星期驚到賴屎

咁快開到4
運輸署唔好咁快wfh啊
等我下星期攞埋個牌先

比我考埋車先

你幾時考呀

我剛星期五考完 等過一星期去運輸署攞牌

你就好
我唔期望pass 我只想考左佢
咁搞法就黎抑鬱

我好明 拖住真係好辛苦
如果今次考唔到話要等大半年 我都諗住唔考住
好幸運成功過關

已經改左一次 改多次就已經半年
日日比女朋友話我掛住驚改期
將心比心換轉係佢都好驚啦下話
時間，精神，心機

練熟啲 加油啊
我考完輕鬆晒 yt睇返人啲考試片
有啲連路都記錯行錯線 有啲讓線唔睇直出
肥呢啲真係太過份 未準備好就去考

操左4堂已經
星期3 操多堂就考
差3日就應該穩陣，星期4宣布停都應該要星期6先生效，只係3日，捱埋佢唔該

可能有d真係改完期生疏哂無乜補鍾下去考

考之前如果可以上多堂 最起碼叫師傅同你行下考試路線
尤其有禁區住的話 我都係咁救咗我一命
平時禁區已經無機會揸 嗰日禁區仲要上斜轉彎有死車
好彩師傅有同我行一次

佢唔會肯囉
話我早考上唔到多1堂

換咗個女朋友

如果早考就無辦法 有禁學時間
如果你師傅唔肯同你行下都無計 揾朋友幫手

禁學都可以兜我去睇睇路況囉根本

無乜朋友有車叫gf老豆兜我就得

坐的士囉

叫的士兜？

係呀有咩問題

得既不過叫gf老豆兜算

咁順便叫佢幫你開埋路 十拿九穩

開路會比考官發現

哈哈哈哈

油塘1take pass左
小小開心

今日73宗

頂唔頂到星期五

應該唔影響考路試既 最多筆試停一陣

上次第3波係政府WFH之後10日，出埋2日限聚先停，但一停就停哂路同筆
只係一開番個時就路早筆一星期

我都覺得停應該停左筆先囉

恭喜

講真 考路試得2個人 限聚令都唔過
依家又積左咁多人考/重考 、 塞晒車
考牌官都不滿啦 ， 筆試又一次過可以考好多人，相對易清隊 ，希望運輸署識諗

恭喜晒

食完飯準備瞓覺

酒吧球場唔停
巴士地鐵迫車又得
但停考車

希望都好似上次咁 wfh完都唔即刻停啦
咁就可以考多幾日

我攤咗一陣 唔想瞓你女朋友呢？

佢尋晚通宵做功課 應該瞓緊覺

屌

做咩

又到放飯時間

搵女朋友一齊食呀？

最緊要唔好辣著考牌官

你係女又正常表現 做錯一兩次都無事嘅

銅鑼灣2take 棍終於pass，不枉我補左咁耐好感激，岩岩沿路啲車全部都讓我

恭喜呀終於擺脫魔咒

撚有女

係咪可以改username?

屌 記錯 你係民意巴

幾年之前我已經學過棍波最後無考到
依家又改一次期 又隨時改兩次
真係連考一次都咁難

你考唔到都唔緊要 俾女朋友 女朋友屋企人笑就柒吖

實俾人話點解咁多次都考唔掂

弓喜巴打 希望我都快啲考到

終於都搞掂，呢兩年等得我太辛苦，個武肺又搞到改期，各位ching 加油，知道話pass 果下真係爽到唔知點形容

真係考運，今日啲車好好人，後面架benz 直頭停左幫我擋住啲車再閃燈比我cut 仲要兩次！

今個星期應該唔驚喇！

第日揸車記得讓返考車
你考邊條街呀

勁好人

希望大家都如期考到

樂活道 朝早操果時無車，考果時條長命斜塞到

會好想即刻揸返轉出去 車晒啲朋友遊車河 我明吖

你起身喇

考邊條路線？

多謝豆豆

鋰魚門道
個官幾鬆手

好想學車呀 屌

第時買咗車 車我遊返轉

岩呀 岩岩報喜 身邊個個第一句就叫我買車

你師父通知你未？

有無家人都有車牌？如果唔係保險就會好貴

考牌官真係知道晒你啲野 幾時公開關係？

有，全家老母都有棍牌（考左5次）

有錢咁有無車？

你全家有幾多老母？

俾人溝咗 小心隻豬

性交轉運

未喎 5月考試
等？

我唔係你

等下啦

好波不如好運

斜路起步係咪好驚

全家同老母都有牌
全家老母

斜路起步唔驚 最驚係嗰個位如果路口有車攝出黎 又中黃格

唔好咁快整學牌呀 我依家都想學牌遊車河 不過師傅應該唔會同我癲

我都有諗過....依家出去搵師傅學下先 之後繼續上駕院堂

無撚錯，呢個位好伏，好彩自己記住左，等前面啲車落晒坡清晒先上馬

驚呀，練果時個極力子吊得唔好成日chok 車，不過考試好順利，表現到技術比考官睇

學車駅

youtube 好似有條片話嗰個人搞唔掂之後嗰個ar sir落車幫佢

呢個經典 好似係死火溜後再溜後

我學個陣 你都考完啦 如果唔肥嘅喎
行哂所有線未 智專定非智專

我都係5月考1月左右就搵師傅學車，

行哂啦 梗係揀智專 同一個人同一部車 冇咁麻煩 同埋非智專 冇模擬考試

跟邊個師傅呀
我都一月搵佢約期 3月學

成個post得樓主未考到

都係師奶Miss 掂唔掂 好唔好手勢

不要再說了
其實都幾好嘅 每個師傅都有自己嘅教法 當學下多少少野囉

我都係搵番自己住個區嘅私人師傅，之前啲朋友跟過都話ok，唔出名的

好運

話說尋日係沙駕見到後生女miss 應該係教私家車 大概30左右很正

轉miss啦

我依家係棍van

好勁會揸咩車？

Hi 新朋友仔

有冇得識男仔

做考車台霸主

得返雀仔

咁就算啦 你諗住幾時pass

大家加油

二月 你咩情況 我唔記得你

準備好長期係fail台未？

我唔要承接你個post

唔好理考牌官153 佢已經有自摸絲打 準備

唔好俾佢呃

收皮

無人可取代我

屌你呀⋯⋯我好差咩

典解

你已經有自摸絲打

你都有老婆

我幫到盡喇 你做毒撚啦

人身攻擊

老豆呀 咁撚樣嫁你

人地condom都唔要你 反省下

我要男仔

我

28歲A0處男
男仔來嫁

佢係肥矮毒

肥可以減
毒可以變
高就

講埋幾錢人工先啦 理得你條jer曉彎咩

屌⋯⋯下下講錢咩
真愛呀 我要真愛呀

170

屌 你得萬幾兩萬蚊人工都唔好意思溝人啦

佢養我咪得囉

190

你估你係我呀 可以食軟飯呀

有冇人175以上

你唔好一腳踏兩船啦

on99又一日

比你發現左

你153 行開啦

170得唔得
睇開小小啦

祝你次次都遇到我

我個日考11點
你考幾點

1510 你幾多號

一個男仔身高連170CM都無人生真係玩撚完

我太高 係我錯

你要做功課

王祖藍

我柒頭190

5/26 11:00

我亂亂過馬路

學院個個出口衝出來

攬炒

阿源

齊齊過馬路 彈出又彈入先

想搞基去第二個post啦

屌你

hugo1991

今日50/63係老舞群姐

唔好俾ig任何人 大家係度吹下水

我已經拎咗

Hi 因為仲未及格

考未？？幾時

屌 考牌官真狗公 唔好理佢

很垃圾
開到10佢都冇廢牌

你又問我？

邊度係

你都講唔出

周圍溝女 又俾tg人

撚記得咩 你又唔係女

你阻住我溝女

收皮啦 收皮啦

大家 我地講返車喇好嘛？我溝唔到女

紮咗啦

肉不離皮

老婆話四件化骨龍養唔掂

咁都唔洗紮嫁

挽留

唔駛用套

變質post

很正可以瘋狂中出

點解會咁

因為 等 寂寞到夜深
等到無心情考試

今日屯公反車 機埸巴士要改道
好彩有位坐

返夜

放工回家去揾自摸絲

走啦 我唔想打你

大塞車

下星期二考 好驚 已經改咗次
唔好再改呀呀呀

真係太耐
筆試等4個月 考車等半年
點有心情

願我與你同在 保佑梨尾會員大步欖過

謝樓豬

乖 依度好多狗公 你快啲出返去先

老友祝福下我得唔得

無問題 祝你考車成功

男仔即刻hea幾多

咁都有得講

我會報串同你老婆講
老友食飯未

未 無飯食

點解 一齊食

唉，睇黎要續學牌

你同你女朋友食啦

佢去咗打牌唔撚理我

唔好介意我咁講 點解？

點解

唔好咁灰住

咁我同佢食啦

唔好諗咁多

今個星期五，希望大家都如期考到

你幾時考

是但啦 考唔考到都多數唔會渣
只係想快d考一次

咁你都睇到我回覆嘅

有notifications

煩死 熄咗佢啦

無開
係入連登app先睇到

大家好，新手入group，16號河畔fail咗，衰緊張最後唔記得cut返入左線...... 而家等緊阿sir覆快期

絲 ？

又cow人

連登仔麥記聚會之後有車聚

係呀，hello
唔知有無沙駕，而後過我考又唔好彩fail嘅朋友，想知有無排到快期？

鴨駕班撚樣幾時肯聽電話

我係沙駕

又多一個 歡迎

要直接去銅鑼灣 或者鴨駕先會有人理你

on9駕院得客戶服務熱線 冇得直接打去

又攻撃我

你係

早晨 狗公

雀仔早

有冇搶快期心得

聽好多巴絲打講都係搵人搶

搵左 抽中先比錢 今日試左下自己打電話 完全唔得

之前去考筆試.....
好多大媽攞一大堆文件去幫人排期 應該係
點會夠人搶

早晨

人地用bot 不斷打嘅

你肥咗邊？

九龍棍van丙

好似合併仲快過淨丙

搵邊排？

成日係連登見佢話幫人搶

佢收幾錢

我打左119次電話 通左兩次
35分打得通，得返香港區
再打多次諗住摸熟啲流程
48分打得通 已經冇曬
真係搶到，我唔怕比佢賺

報街啦

有冇包膠/link？
冇追幾日發生咗咩事

119次咁癲

唔好停考車呀

唔好提 考牌官巴打溝咗個絲打

點媾嫁 咁突然

有架, 鴨駕電話: 21185587
如果你想自己抽快期, 你星期四 2:00PM左右 打去問, 機會會大D,

考牌官冇得wfh照袋人工
會唔會考試嬲到手緊十倍

今日考兩點
God bless me

邊度

澤安

thx ching！！！

加油
唔好揸到咁急 當好似車自己呀嘛去街咁

上次就係衰心急
今次再戰澤安
已經準備梅下梅下咁揸過白雲街

依家快期咪都係冇？

阿妹自私肥左第3 次

咁你有冇喺駕院排快期？駕院阿sir仲未有聲氣......

我聽街sir講運輸署暫時唔會再有快期出，因為之前未凊晒，而家情況又唔穏定。

街sir前兩日話運輸處暫時停咗快期，唔知係咪真?
你妹妹考邊度肥咗3次？

佢咁淡定嘅

世事總俾你看透了

有冇咁驚 好似平啲上堂咁咋嘛

係....無野好驚
人越越唔識驚
煮到埋來就食

可能你哋男仔會好啲，女仔係比較緊張。
唔計駕院個阿sir，街sir同mock test時我表現都好好，點知考嗰時去到最後聽見佢寫板，我就嚇到唔記得cut返入左線，結果肥咗......
今暈真係幾靚都無情講，行埋一邊比錢啦......

咁咪係囉 越驚咪搞到自己越亂 合格都變唔合格
同埋無論幾驚都改變唔到 不如冷靜啲考好啲仲好

乙部斜路停車可路可以唔轉n波？

唔轉n嘅話 可以轉咩？

唔轉波 就咁拉手掣踩少少油門

唔會停

我都諗緊可以點樣令自己唔緊限張咁考

今個星期似乎穩陣
淋病今朝完全無提過wfh/停課
下星期唔知

D波拉手制？

抽煙😂

成個丙部一路都係D波 最後泊好架車先拉手掣P波熄匙落車

但就係唔知乙部斜路停車駛唔駛轉N

轉波又要踩住個brake轉之後又要隻腳擺番過油門先打右燈拉手掣 太複雜好易gg

我係冇轉波 照d波拉手制 踩住剎車 好似燈位咁 師傅咁教 考官又冇講咩

唔食煙

乙部斜路停車唔轉？

不過我師傅都無叫過我轉N

望住個天發呆

oh 原來講乙部
我係丙部培正道有part考斜路停車

你又慘啲 女朋友都唔理你 笑你

後日再考油塘

希望順利

祝順利

你棍van邊個ar sir

redbull

隔咗成年先再考

加油

仲記得點揸？

最怕就係好似上次咁死係on9嘢

無睇多次鏡比26攝咁就死

pin this

啱啱揸返頭十分鐘有少少唔慣

但我一揸到出太子道就無得唔記得

未經證實唔會pin

很專業
準備瞓覺未

頭痛諗緊食咩好
食完飯又要煲劇煲到放工
好撚悶

今日老闆叫我放假 唔計大假

老細

去飲湯

你個Fd炒你

我正想問你邊個阿sir?我無叻考棍，我考AT ja
我阿sir姓陳，舊師傅，好溫柔客氣，你嗰個惡唔惡？

點會 我地好frd

飲咩湯？？
去建興大廈

唔知你

唔好理考牌官 佢衰人黎

拜托唔好，阿sir都話我識揸車架

你幾時再去學車去撞下你
唔惡幾好人

但你肥乜

我個時讀asso次次飲完一支rb去考最後爆4
但兩個問題
1。飲完半個鍾會勁急尿
2。會唔會亢奮狀態

咁咪掂 冇人叫你之前半個鐘飲

依度個個都識揸車啦不過肥咋嘛

下

我讀理大

你
MR BEAN追擊手

冤枉

個個都係車手（已肥）

佢問人攞tg 私底下就flirt女

我冇flirt女 佢flirt我

有晒證據 你隻狗公

即係hkcc

仲要趙完唱 賤男

又9up

睇條片都已緊張

成廿幾年前 個時啱啱升格做理工大學

石蔭邊度有得痀尿先得架

mr bean 6x歲 2x年前先讀？

石蔭商場
大不了咪路邊

很掛住

要教1.5倍先得 慢撚到

我都好想再上...... 但駕sir暫時無位比我上，我16號先考完，仲等緊佢覆快期......
佢送咗3個S比我，
32）未能在適當行車線上行駛 （呢個應該係最後無cut返入左線）
36）未能調整車速以適應交通情況 （呢個R爆頭，從無蟻欄）
55）軚盤控制不當
其他就無太多剔，其實除咗32條，其他根本有啲隔硬嚟，3個阿sir平時都話唔錯，不過都係擔心我最後緊張出事，點知真係......

20歲左右啦

我睇2x speed

咁慘 咁多剔應該真係極緊張

邊條路

溝你

事實又真係幾得係點總結到出黎？

最犀利識咗個靚靚老婆仲肯同我生三個 又肯滿足我要求 最重要又搵到錢 佢屋企又有錢 我可以做終生軟飯王

很正
你老婆做咩

唔會自爆 係理大讀 自己諗下 我唔會講嘅

教書

很好有自信都係好事黎嘅

毒男最忌有自信

河畔

即係可能我估應該係 崗背街左轉 嗰度開得太快 兩邊都有死車應該慢d

其實唔知係咪真，屋企人同朋友都話考車一半實力一半彩數，不過唔肥都肥咗，我會繼續操車，操唔同嘅街道，為第二次努力💪🏻💪🏻💪🏻

2次培正1次忠義

我連中學都未畢業 屌
會考零分

支持

唔係，嗰part無問題，我係最尾回程沙田圍路出事，無cut返入左線，用咗中線行。

多謝，大家加油💪🏻💪🏻💪🏻

你教我好無

英文 識講英文溝通就得

考車啦去 無你份呀

你離左婚了

我改依個名係想帶俾人開心啫 我唔係佢喎

我懷疑唔只一半彩數
利申成世都無乜運

同你傾計唔開心囉

你成功過到18歲 已經花光所有運氣了

咁你走啦 我唔想搞大你

咁唯有用二百分努力去打動個天啦！
唔好氣餒，加油💪🏻💪🏻💪🏻

屌你呀⋯⋯咁講野

老豆

第1次考起碼打左7折

你問到咩行人橫跨三條線點算未 我都好想知

咩意思？

喺隔離post討論過嘅問題

我知 你問我

今朝油塘肥丙部

歡迎加入溝女講車post

借用絲打嘅問題

安全島如果有兩邊
人地係另一邊
係唔駛讓

但假設如果條路有4條線
有行人亂過馬路 過到去第2線
等無車先過第3線
我係第3線行緊 駛唔駛讓佢

阿妹佢揸棍van應該死得仲快

讓 人係大晒

我就冇遇過
但睇YouTube 嗰啲車cam 片 成日有呢啲人 廢老師奶乜都有
明明過幾十米就有安全島/斑馬線

那有女溝 咩女都俾考官媾哂

得出既結論應該係如果同你好遠距離就唔駛理
企得貼就收慢，博佢拿拿臨沖話對面

如果佢唔敢過，就要停一停比佢過
停完都唔過就898得

但少師傅教

又貴d

Thanks thanks

最緊要穩陣唔好嚇親阿蛇

3:45左右
考個時撞到咁既情況仆街硬

如果大家互讓 大家都唔過
咁應該會比考官tick唔曉用優先權

只可講句無運
但唔停低讓佢過就應該死硬
所以唯有收慢希望佢沖過去

共勉之

我唔鐘意渣車，但真係想第時有機會車下gf四圍玩

你自己緊張咋咪賴性別
我都係女仔
冇緊張喎
pass咗

我都覺唔關事

女仔應該細心d
男仔粗心大意d考車其實更難

我驚乙部多過丙部
丙部無得驚 睇臨場 運氣
乙部肥就係衰自己 一緊張起上黎真係會手腳震 泊位調頭差之毫釐 繆以千里
諗都已經心跳加速
到時應該仲辛苦

放鬆啲啦 年輕人
一跳上車就來啦

喺架車等個幾分鐘好煎熬

有冇師兄考過天光道可以俾啲意見

有個殘廁

今晚去學車

咁早就學

過下手癮

你係咪五月先考？

2

二月

屌 點解你記得我

12月都未到咁快去

由第一個po講到依家 鬼唔知咩

我都想去學

錢多過頭

又係老婆俾錢嘅

分啲嚟 有冇得跟車學

爸爸 我又學

我去你嗰個隨車觀察

我唔搞基我講咗好多次

爽 唔駛俾家用

屌你 又嚟

有排啦 我3月先學車
你都考完啦

阿妹已經慣左自私 唔轉了

你讀到大學先啦

媽媽 叫你俾錢我去學

是
你考嗰陣叫我幫你開路

無呀 我師傅通常放晒零食係後座 一路食 一路教我

不了 依家仲要肺炎 衛生好緊要

係前面推手推車

妖....書都好讀
做車手先重要

自私都ok ge 車細細 雖然無van 咁易睇位 但都好易攞位 起碼唔會撞

我考個陣考試中心有廁所 但殘廁嚟 即刻忍住唔去

你覺唔覺得你而家好針對我 我講一句你寸一句 唔信你可以自己睇返啲記錄 係咪好撚不滿

有冇收過呢條WhatsApp錄音

所以red bull一係1個鐘前就好飲

我真係無野好講 你扮女人扮足四個post

其實你點發現佢扮女人

無喎 恐嚇咩

有啲印象

飲過 無料到 力保健

知易行難

學車學到曉飛 去到緊張失準 都無用
何況成日比師傅屌

肯定搞過

鴨駕個一個貨櫃廁所有冷氣好正

精神d囉

但唔會令人唔緊張

咪話左出嚟隻揪囉

你讀到大學我資助一萬俾你買架錢七又點話

係隻手到寫個人字之後吞左去

澤安2 take pass

唔好咁喇 大家開開心心鳩鳩下咪算 我唔夠你打

Pass咗？

係男係女都唔想同40歲大叔搞

恭喜曬

可以改名做p牌仔

清水灣道見
星期六晚聽到係到飛車

你又知我真係40歲？你見我講野鳩下鳩下 可能六十歲呢

死廢老

你又知我係巴唔係絲？

我同連仔好熟

有呀 我見啲巴打絲打仲有快期攞到

收工

我出面私補朋友介紹 出街周圍兜 唔跟鴨駕考試路線

你本身就有錢買 仲有車

同問
報合併
自己搶好難搶, 打電話又唔通

專有巴打幫人抽 出面都有公司抽

大概500左右 不成功不收費

Cwb

你邊位

唔要你

今日炒第二次 其實係咪唔好再學住好d
今次全部做足晒 自覺完全無問題 但結果俾個閪官剔左樣用唔岩波段
真心好撚失望 覺得點解要係咁送錢俾政府洗
學咁耐洗咁多錢 俾個閪政府剔兩剔就廢晒武功 好撚唔gur

你同考牌官玩賓周仔啦

咁點解波段話你有問題？

點知佢 我大部分時間都2/3波行
除左有段路仔前面架車頂到好埋 先用一波行

係咪考牌官153？

185姓鄧

halo fail筆試

唔係掛 冇溫書？

咁你依家決定點？

歡迎新一代智障 （如果你無講大話嘅話）

出面好似停左快期
駕院排到下年9月
都唔知排黎為咩講真

咁點搞呀 係咪又要俾過五百重考？

申請左啦
今日打去運吉署 聽電話條女以為自己聽錯
佢話做左咁多年 衰未有使用合適波檔黎appeal 5隻手指數得晒 佢reconfirm我有無睇錯
講真 我最唔明咩叫合適波檔 我係渣車果個 我覺得條路上面有架車頂住唔上3波驚太快炒落去有咩問題
又無明文規定一定要用最高波段行車
唔撚講以為個考牌條撚樣先係渣車果個

係呀 除咗係一個技能 跟本考車係無用嘅香港周都有公共交通工具

無啦一定要啦呢個case

hi

係呀，街sir前兩日同我講快期暫停，我而家排緊駕院隊尾9月，希望遲少少駕sir攞到快期

加油 下次冷靜啲

有無人知做咩無啦啦快期停左

之前啲人都未考晒邊會仲有快期

咁有排等都得

多謝，我而家仲keep著操車，操埋其他街，大家都加油💪🏻💪🏻💪🏻

街sir話之前疫情嗰批未淸晒，而家又好似再爆，所以暫停

你地如果重考會揀駕院定出面

153！係你肥我嘅

真係㗎？

你大剔我斑鹿線停車位置不當
明明係個廢老突然衝出嚟，撚收得切咩
車頭突咗嗰1呎你都大剔我

橫掂都係肥 不如好似賽車咁

老豆學完未

唔係呀有冇玩app呀
咁又500幾蚊

同我食緊麥當勞 開心樂園餐

有咩玩具

完全唔記得點揸 好慘

去咗邊呀

銅鑼灣 跑馬地

補多幾堂囉
又唔使自己俾錢

佢啲錢咪即係我啲錢我啲錢都係我啲錢

咁你返去未

去邊

食飯

今晚減肥 唔食野喇

小心暈低

電單車肥左2 次，聽日再考
求祝福

廢佬教練師傅好撚煩
係咁屌尻屌尻我
佢一屌我就亂
成日唔講行邊
懷疑佢有
躁狂症

豆先生祝福你 希望你聽日唔駛入黎圍爐

屌咩？一二一二

210度望鏡
搶下軚
話以前有個唐氏嘅考得到
你得掛～想Pass好撚難阿
係最後補一句
你得嘅～係唔夠時間姐
咪又係想我補多幾個鐘
一個月都燒左6000千啦

佢有口吃然係係咁耳邊講野
成日叫我問其他師傅
邊一個有notes
因為你有口吃講野又on99唔記得呢樣果樣
先要有囉 仲叫我番去背

最撚憎人 人身攻擊寸9我 比着係我實屌到佢返艇

而家排到幾多月

佢話153係好官黎
同埋想問12月中有冇機會延期
如果有時間換個師傅好過
嚴冇問題
但屌9我都於事無補
有時候帶耳機都唔知做乜春

多謝

師兄

真mr bean手車好撚勁架，你睇下自己，鴨駕都肥

每個人都派

因為佢講野唔清楚
成日唔記得野
咪要囉 靠學生自己
好多野我都係靠自己上youtube學
借佢車渣

做咩起人底

想問係咪沙駕？

多謝你先

快易通
托上托介紹個廢佬

12月中考 都轉唔切啦

極力子唔可以3轉1
2波停車冇問題
1波係用黎起步或者慢駛
慢慢拖慢再踩極力子再停拉手掣

早晨狗公

唔識 咁難嘅

放棄咗

係呀

痴線 未出發先興奮

有玩

我諗住交個車台fail post 俾你打理 睇個勢 你應該無返三五七年都考唔到車牌

自動波

3）用腳制減速
4）轉唔切可以3波停

我中學都讀左9年 咪咁笑我

唔係笑你 我都賺夠 想俾你賺下

利申 我同你都係智障

抽到快期後又開始好緊張

痴撚線
智障大聯盟

係咪驚停考

我真心希望可以keep住開 話晒我都就快及格

你認真咩 就及格

你係副主席

就好似咁掉黎掉去都掉唔入個兜

咁暴力

㩒五日到 我考港島區呀所以得一條路

準備學最後一堂 feel到好緊張

就合格

唔係搵人抽？

我一次都未考過

好彩今日返工 唔會出街

避開

學咁密

聽日就考了 都仲係有啲緊張

油塘

有無contact
我都要抽九龍丙

7月尾考完油塘fail
上星期抽到快期
又係撚屌油塘

岩岩揸左轉 又改路 屌 點揸呀

小心油塘中心啲廢老喺馬路鳩行

Thanks

你係咪唔中意我地

屌你 原來你又係男人

你咪搞事

最後一堂
渣得差到pk
cut線又cut太慢比van仔攝左
燈口又兩次過唔到踩左線
仲有次有行人係另一條線既中間位，我收慢想停佢又企係度唔過，之後我唔停就比師父踩停左

拍位又過龍先扭/停（雖然都無出界）

一黎之前4日學3堂 之後中間格左3日先學呢堂
無之前咁熟手
二黎d情況真係唔拖唔水
3黎可能就考 開始緊張

放鬆啲啦
雖然我未學 但有咁難搞咩

咁幾時考？ 迴旋處gg

放鬆 得嘅

唯有希望到時係無風無浪人車都合作

燈口其實如果收左油 又未過界
但又收唔切 應該點做照沖埋佢？

快期星期一

迴旋處已經易 d死車先煩

盞燈係黃定紅先？

黃

個friend就話如果盞燈去到第2個箭咀仲係綠就過埋佢

等我

咁都會剔你

所以正常係預計佢幾時轉
係正常車速30km/h 你踩到前面個箭嘴係會過到

係咪唔夠熟條路
最後一堂仲係咁有啲危喎
cut線俾唔到咩心得你 呢架cut唔到咪下架cut 唔好大力扭軚cut
燈口就收慢啦 慢就實停得切
到燈口先轉燈就保持速度照過 定啲嚟
如果你熟條線 其實大約掌握到邊個燈位轉得快慢
有人或車阻礙行車線要收慢 太近就寧願停 尤其係行人
做足望鏡盲點
最後最重要心得係睇多啲影片
我覺得我考試合格有一半功勞係睇yt 無誇張
盡量睇多啲 會睇到唔同嘅路況要點處理

操左好多堂啦又睇左好多次片

真係希望燈口行人車都生生性性算啦 預左肥

我已經收到十幾20
都停唔切
但車身又未踩到白界

係咪就快又要開新post

正常十幾二十 你見到黃燈唔駛重dup (直路十幾好似有啲慢)
如果咁都停唔切 表示真係近燈口先轉
呢個情況保持速度照過就可以
但你唔過線又停唔切係咩意思?

去到燈口收慢先below 20 姐

平時都行25-30 （大直路上35）

我意思係假設轉左黃燈個時，個車身仲未到白線，照去唔會肥？（煞制就踩線肥硬）

唔會肥 唔係話要車身到白線先可以照去 呢個觀念唔正確
如果你正常煞車會出白線 或要重煞先停到白線前
咁嘅情況就可以以正常車速照過

照去
照去好過停係到on99

屌 你依家係咪封盤咁嘅意思先？

我想搵下個智障接手

仲有兩個星期就我考

咁唔過呢
我巴士司機老友話去到第2個箭咀都未轉黃燈就去埋
我用呢招了

有
上面每一樣拆開睇都唔難 但佢地可以喺同一程車發生
個人會好亂同越揸越有挫敗感

你咁樣諗
啲衰嘢上堂嘅時候嚟曬 考試就會好順

我老竇渣巴士佢都係同我同我講
總之唔好猶豫 一猶豫就慢咗

咩理念黎？

過左第2個箭咀唔去埋都肥得煞車實踩白界

最後一堂係咁比師傅屌
屌到好無心機考

雖然好彩今堂發現d問題

安慰自己嘛
我係考試會好緊張嘅人
要咁諗嚟轉變心態

不幸中之大幸係今堂解決左呢d疑難

但不幸係比人屌到無心機

我準備出新post 歡迎大家繼續鳩吹 我推薦個位考筆試fail嘅做下個post 會長

唔驚唔驚 冇事嘅
你宜家知邊啲位要特別留意
咁考試就會定好多

屌 呢個真 望準左就去唔好再諗

繼續追擊 不過冇乜可能 依家六月尾期

今朝死車好少
但多行人

揸左幾廿年巴士果然有啲經驗

有乜可能

好出奇咩